如果香港隊入左世界杯16強 香港人....

會點

入左先知

早啲訓 聽朝準時返工返學

無如果 香港不是國家

瞓緊覺冇人睇 去現場嘅可能得幾十個人

弱智就死埋一邊啦

早d瞓啦 返學遲到俾人記缺點啊

揮舞中國旗

播歌全場噓聲

聽日繼續番工

長追對家

你估咁多人熱愛足球？
梗係買重對家 但鋪鋪著哂港隊衫打氣啦
賭波大過天

莫講話16強，決賽都係聽日要番工，不了

假如個場坐4萬人
有無3千香港球迷

要捱眼訓 聽日又要早起返工 不了

係外國噓國歌，唔知返到香港用咩入罪？

座滿晒強國人共享榮耀